我係一個有Penis嘅絲打

男朋友知道咗之後佢話接受唔到要飛我 我好唔開心

點解唔開始之前就講明先?

suck your dick in his mouth

認真post 感情台訴苦

我承認我呃佢係唔啱 但我真係好愛佢

我絲打 醫生講話我呢個叫「雙胞胎同體雙性」 罕見疾病嚟 全球有呢個病5個都係 死剩我一個

兩樣都有？

A算唔算有⋯

v呀

唔係好明

雌雄同體？
咁你係咪雙性人？

同時間有𨶙同閪？？

乜料╮(￣▽￣"")╭

有冇閪?

醫生話係 天生

有乳房同埋陰莖

你都唔係答緊我問題

無

真人真事

起底

係

影張相黎睇下
純粹學術研究

唔明

學術研究會唔會被bam

溝女呢?

But冇閪？

即係有丁又有閪？

死肥仔

出世紙係會根據BB生殖器官辨性別發出世紙
就算有兩性泌尿器官 亦以較明顯的辨別

樓主得一個
㸃解會噉樣

唔會

暫時未有

Penis only

死肥絲

幫你整個閪丫

睇睇個名好熟

好 我收工upload

人造陰道

整左？

圖呢

請善用起底功能

安排緊 醫生話我未夠18歲 做咁大嘅手術會有風險 叫我18歲後先可以做

肥仔波

收嗲啦

係喎，你好似仲差廿九歲先夠十八歲

我唔識up 圖

真絲

一日無圖你一日都係死假膠

巴打你記性好好

gay

影嚟睇吓

先假設你係真而唔係假膠
其實咁樣嘅情況係幾有利
如果你係靚女又有大屌真係啲女會比你食曬
而且仲係一個AV路搵錢嘅好體質

咁有冇子宮？
點黎M

有賓周仲叫自己係絲痴撚線
btw 想屌

你可以告鳩佢

因為..........

我唔想做下個肥絲

圖

好難想像
咁你有冇胸
咁你有冇jj 有冇打丁？

咁應該叫你巴定絲

30cm?

告鳩我老母？

諗番起你問我係咪絲 好好笑

有冇打過j

告鳩你男朋友歧視

個啊蛇男女不分

假膠

樓主示意圖

一鷄兩食，抵玩

樓主睇緊邊個醫生？

Shemate?

你呀爸係全球第一首富？超超超超x10 有錢XD

咁有冇波

屌你老母又上熱門

4 fat jai

XXY 睇戲就見過咋如果你唔係真心膠

咁即係Shemale啦

同樓主打過麻雀⋯⋯
遊戲

我記得您啊

多謝你記得呀

點解連登咁撚多痴線變態佬ff自己係女人
[有圖．驚嚇．膽小慎入] 我啱啱發現咗一樣嘢⋯

咁你幾時死

你出幾錢

即係扶她

連醫生

咩嚟

唔係呀

有乳房。

乳房！ 有奶水的

Real not fake

咁即係有pussy嘅巴打？

醫生講嗰個名好深奧

你唔提我 我都唔記得開過呢個post

What

未知 死嗰日同你講

我....我無問題 入黎留名姐

你有咩問題

平胸都叫有乳房

btw 女人樣定男人樣

Hermaphrodite

老老實實唔係唔信你 喂但係至少整幅圖嚟睇吓 無圖你話你條鳩生係心口仲比對波夾住都得㗎啦

出局！

一時時 睇嗰日心情

Yes this

唔想個帳畀連仔bam

約未

On9

冇圖冇真相

咩樹

無圖！

大佬

無圖呀

邊個恰你

我男朋友個ex成日打電話嚟

對你名有印象 但唔記得幾時傾過

打畀你男友？ 死纏爛打

咁個樣似仔定女？

好似成個禮拜無上連登
係啊 仲要係唔知幾耐之前嘅ex
點可以同ex做朋友架
我打算下次再見到佢打嚟我就聽 我同佢講咩好

係 都應該好耐無傾過

其實無㗎啵 你男朋友選擇咗仲同佢做朋友 其實你做咩都無朋友 佢係愛你尊重你 知你唔鐘意唔會咁做喇

不過我都有同一個ex有聯絡 係做返goodbye frd 同埋都有同一個異性好frd

一時時

時男時女
好似幾得意喎

睇嗰日身體狀況

我覺得同ex做朋友好核突
上次同男朋友講過啦 佢話唔會再同d ex聯絡
我又見唔到佢地有whatsapp 可能del咗啦
好想佢unfollow晒d ex嘅ig

但你鐘意做女？

冇圖你話你係外星人都得啦

「我覺得同ex做朋友好核突」 呢個話題有機會嘅話下次傾

唔敢畀意見 我驚畀錯⋯

都係一時時

我都覺得自己似外星人

有無剃j毛

乜撚嘢叫普用

未試過

咁身邊d人當你係仔定女，讀書個時著男校服定女校服

有

？？

對波有幾大？

大家起完佢底直接block就可以

成個post最高質係你 正皮返先

好似有C

Yes

身份證係男定女？

算啦，再揾一個接受到妳既人

絲打想識你

有鳩姐姐

肩囝

因為你都同ex做朋友

未知

連登有愛

但我有鳩

手仔

Yes 驚講錯嘢

我男朋友話隔咗好耐之後撞返 大家都無感覺 所以做朋友
你係點
但我見佢狂like條女ig d相 張張都like

咁事實有部份人真係接受到呢樣野既…不過真係少啲

睇返你個開post紀錄你個病都幾嚴重

巴打突破盲腸…

係真嘅話我都想試下識你

又想搶我男朋友？

其實你心入面有答案

我未諗到做男性還是女性

我都唔知 香港太守舊

想同你做愛

咁係代表你係癡肥男病人咋喎

我係有病

你好叻

點解

因為.... 想explore下自己嘅界限去到邊
想認識你

快點保護我

你屌我定我屌你

我好瘦

你好偉大

哈哈...有咩
你pm我？
and 你認真？

教我

教唔到 個權喺男方到

真

我樣唔好

我唔介意,同我結婚ok?

你認真？

yes

樓主I love u💘

好奇一問
你會唔會同下個女朋友講你拍咗幾多次拖

唔會再 以前會

關佢咩事

咁開心

你會點解釋

你只係一個有肥仔波嘅巴打

佢問先算

絲打

其實我都想